［太古撚入］太古城仆街保安

呢條友係防暴狗衝入去商場拍哂膊頭，狗走左之後蘋果直播見到有街坊指住鬧佢幫班狗帶路。

之後到灰衫大陸人施襲個陣佢就「捉住」灰衫，但灰色仍然可以起腳踢個已倒地既女仔。

到灰衫發癲咬人個陣，佢就企係隔離，拉都唔試下拉開。

有冇太古撚一齊投訴呢條仆街垃圾食屎狗？

［警世］唔好咁易受風向影響

屌佢老母死保安

想佢點
一個打十個

太古班中產撚做野啦

幫手拉開=一個打十個？

大家真係要寫信投訴佢
離哂譜

咁你做咩保安 返屋企訓覺啦

開門
你樓下個保安都係瞓同開門之嘛